突發，間房岀現蟲蟲特攻隊

岀現好多依隻蟲，已經搵到至少8隻，有無人知係咩蟲 今晚唔敢訓

啲血綠色

點解有啲似玩具...

有毒

識郁架

認真呢 叫咩名

臭屁蟲

嘩屌勁似床蚤
不過應該唔係

屌用黑旋風啦

但唔臭喎

我都覺唔似

屋企有污糟野
今晚小心啲 夜晚責醒都唔好開眼

椿象(放屁蟲)?

我識你?

咁似d蜱

我唔吉屎忽

真係好似一撚樣

臭屁蟲
你間房應該有一餅大約十數粒蟲卵痴住左係衣物上面
卵爆左生曬佢地出黎

臭屁蟲 要搵齊14隻先得

樓豬平時應該好唔衛生

咁生佢地佢隻野仲係何唔會係到

成間房噴殺蟲水得唔得

你大鑊喇 之前就係因為咁要搬屋

走咗啦 成日係啲衫到生蛋㗎 試過蛋生係窗 俾細佬用水槍寫晒落街

你唔搵返14隻兄弟姊妹都唔好瞓 佢地會放尿，噴到皮膚會灼傷！

關事咩
呢啲唔係附近有龍眼樹就會有臭屁辣生蛋咩

好似係蜱蟲窩，吸血的

睇下佢地死先定你死先

搵到了

兄弟要搵齊14隻啵

依家好似12隻左右唔太肯定

加油 捉佢一家大細

夏天收衫睇清楚可能會有綠色蟲卵 一定係14粒
要係7日內搵返出黎 如果喎係就會出世
然後佢地大個咗就會係你屋企生蛋
到時就收得皮

好嘔心…

唔係咁易架葉師父

咪嚇鳩樓主啦

我屋企都有，捉到放生左

小心唔好刺激到佢地

好驚搵唔齊

咋咋林check埋其他衫啦

搵唔齊就會 1 開 14......14 開 196......196 開 2744......如此類推

搵齊14隻可以召喚神龍出黎

蜘蛛俠

唔係話生完就走架啦咩

走隻老母咋 仔女留低

就是了

又搵多隻了 最初有隻係手好彩無拍落去

一拍就出事

唔係14粒既倍數 你聽搬屋啦

屌 d蟲生左係樓主個背到？

記住搵齊14隻

如果樓主搵到第十四隻後再搵到一隻即係.......

嘩 唔敢想像

樓豬R.I.p

老豆 老母 細妹 家姐
咦 多咗一隻嘅

小心有第15隻

Rip

蟲蟲世家

係咪一定14唔多唔小 除非生左2堆

樓主快d搵埋佢啦

咁姐係搵齊14都無用

已經在加油

聽日出門前成間房噴殺蟲水

你唔撚捉晒佢既話，你搵定屋搬啦

可能係搵埋個老母冚家富貴呢

成間屋搞好喎，佢地周圍走

荔枝樁象＝臭屁蟲

其實就算14隻出哂黎,但佢地係屋入面無野食,點長大?同埋14隻兄弟姊妹,會亂倫交配生下一代嗎?如果唔會,其實係咪就算搵唔哂14隻都無所謂,反正遲早會死哂?

臭屁辣😂

如果佢地生長得唔快我聽日噴黎得切架可 如果捱過今晚

好問題

臭蟲，搞掂先好訓

屌 之前屋企都有隻 好撚大隻

暫時都再搵唔到

好似會自己飛走

卡斯帕德蟲
唔好拍死佢 佢地d血好毒

繁殖得好快 佢地可以近親繁殖 每次一生就生十幾粒蛋

專係衣物 床到 快d清曬佢 唔係好類生命力緊次於小強

用保鮮袋入住哂，然後留一個洞，噴殺蟲水入去，死哂再掉左佢去垃圾房

試過一次殺十隻

搵少一粒你都可以搬屋架啦

生蛋就仆街
RIP樓豬

好好奇有冇生物學家可以解釋下點解一定係14粒
我上網search好多都真係話99.999999%係14粒
人都會生雙胞胎但點解依隻野永遠都係14粒蛋

重要咩？

睇完都好驚自己屋企有

我間房幾個月前爆左出嚟，無理到乜事都冇

用殺蟲水焗間房得唔得架

無啦啦係邊度走出黎？

掛係窗邊既毛巾

如果搵到十五隻點算

如果租屋or住公屋咪搬囉，留俾下一手

真係咁嚴重咩

佢地玩到下一代你咪知囉

試下捉哂佢地放起膠樽入面 起勢咁chok 睇下佢地會唔會放屁

1變4 4變12
來到這禮拜更加諷刺

你check下衣櫃

數學家

屌你笑撚死我

好多煙甲蟲可以點搞

好on9

點解大家咁肯定呢批蟲係頭一批

記得4-8月盡量唔好晾衫出窗邊 露台個啲 要100%隔絕臭屁蟲

1. 臭屁蟲

不少新界區居民都可能會在家中看見臭屁蟲產下的卵，如不理會就會如上圖般孵化成黑色幼蟲，惡臭難聞。

陳澤森指，臭屁蟲雖然氣味刺鼻，但不算害蟲，亦不會傳播傳染病，市區內數量增加可能與市區綠化計劃有關，屋邨多了植物，因此在新界區逐漸變得更為常見。

他指出，臭味是臭屁蟲的防禦機制之一，另外臭屁蟲的成蟲或蟲卵感到危險時，亦會分泌出具刺激性的針液，同樣惡臭難聞，接觸皮膚時可能導致敏感甚至損傷。

他建議，如市民發現其蹤影，可用硬卡紙將其掃走，又或用毛巾包裹好，小心將蟲或卵拿走，切勿把它們弄穿。

有無高手解答?

佢地會走佬

1變14, 14變196, 196變2744, 2744變38416

連公都生到蛋架

我相信依家最多死剩一隻 搵左成晚都無了，今朝噴左殺蟲水先岀門

呢啲係嗰啲綠色蟲蛋爆出黎